#荃灣【示威者左胸中彈】

#荃灣【示威者左胸中彈】
1613 荃灣大河道中附近有示威者左邊胸口被真槍打中，不斷高呼：「我心口好痛」，並且有大量血液從心口湧出。期間記者不斷問示威者名稱，其自稱曾志健（同音）
———————————
#國殤日 #十一 #示威 #hongkongprotest #反送中 #香港警察 #hongkongpolice #watercannons #香港人 #遊行 #上街 #示威者 #勇武 #抗爭 #香港遊行 #催淚彈 #teargas #武器 #速龍 #防暴警察 #和理非 #城大 #cityu #protest #freehongkong #政府 #城大編委 #逆權運動 #社會運動

已證實係手槍實彈

仆街黑警 實彈射手足

推爆佢

文宣手足 靠你地

push

唔撚係阿.. 實彈中左胸?

仆街會死架，屌佢老母

犬聽日記招：示威者假扮警察用真槍殺示威者

屠城

真義士

屌你 搞大佢呀

搞大佢呀

屌你老母 8964 2.0

屌 好撚明顯係實彈先有咁既貫穿力...

推

推呀!!!!!!

一出實彈射人就中心口
代表啲咩？
黑警必須死

人道救援，成日叫捐錢既去哂邊。P移不動

我屌你老母 仆你個街 真係會死人嫁屌

打中左胸, 完全係想殺人

香港人, 對面而家開真槍打心臟啦, 肯真真正正起義未?

未撚俾我睇死呢度一陣又有堆唔知係打手定真心on柒鳩既出post話勇武比藉口人地開真槍, 我地番去和平遊行好唔好? 又或者放負話開真槍唔夠打不如以後見狗就走/見狗就跪/唔好激嬲共產黨

黑警必須死

死黑警

推
手足已付上鮮血
大家快D做文宣，推上TWITTER、FB、IG、LENNON WALL

擺明瞄心臟

左胸，DLLM

死卜街

頂住呀手足

成日話開真槍射死人就會點話？
又係得個講字？

手足
我地唔會就咁就算

解散警隊，重新招募方法

香港人太多奴隸

頂住呀！

明目張膽殺人好罕見，除非習慣晒。

永遠爆頭𣈴心口

全香港除左搭利班邊個會買到呢種槍

killing